睇黎大陸真係好驚香港 連淘寶都改名

以前好似無中國2個字

btw唔好用淘寶

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中咩國既然係中國點解要運費

食屎啦
淘寶全國包郵唔包香港
淘寶心底都係港毒！

係到支持港獨 乜撚叫海外地區

真

好耐冇用淘寶了

應該入運輸物流數
收貴啲係佢地決定

yes

全國包郵有香港份未

中國上海、中國天津、中國北京、中國杭州、中國烏魯木齊

睇波都係 屌

Cctv5都睇唔到 其垃圾就唔洗